Asus ROG Swift PG248Q 2定 Dell S2417DG 好用 ?

下面那一些較好, 有無巴打用過?

Asus ROG Swift PG248Q 24吋

Dell S2417DG 24吋

同埋玩英雄聯盟 用G-sync 有無用?

屌你老味打個濕鳩lol買個靚mon有撚屎用咩仲Gsync戇鳩鳩

我1060 開最高 個Mon 都卡卡地

同埋 lol 支援到144Hz

我平時仲會玩GTA 5 和 所有槍 Game

買144Hz既Mon 都$2500 , 加埋Gsync 都係$4000

所以師兄上面 2款 那款 好用?

Dell qc好過asus
高登商場果邊間官方店好似做緊3688cash價

昨晚睇過一次

Dell S2417DG $4180
Asus ROG Swift PG248Q $3990

呢2款 好難選 , 所以求高手 意見

第一行係dell
第二行係asus

Asus 功能較多

但dell 可以行2k

有信仰就asus
無信仰就dell

建議落腦場望清楚先買

利申:S2417DG用家

師兄想問問

S417dg

2560x1440 效果如何

同埋 Gsync 有無用？

如果定實 s417dg

我直接珍寶 買

1060打得爆1440p 144咩

我 asus rog strix gtx 1060 06g gaming

上網睇打到

4k 都得 何況2k

暫時唔太覺有分別
少左殘影(玩fps game特別明顯)

三十幾FPS買144托柒

師兄行到架

4k先三十幾姐

甘1080買邊隻啊?

上面2款。 24吋 或27吋

中央田PG248Q好似賣緊3990

pg248q

中央田係賣$3990

正都 $4200

Dell s2417
珍寶 賣$3850
高登 賣$4180

dell sales 3386

Dell s2417
dell sales 3386 師兄 有 介紹?

甘你老母

係邊搵? 有冇介紹 點解佢覆我4299

天真